估唔到西維爾咁撚黃

認真呢

Five demand !not one less!

5 DEMANDS

係

Demands

手足打贏國際米蘭後防線

Twitter 要人
多謝西維爾

推

推撚到支那禁播歐聯歐霸

手足小心國安法

拉
保護手足

3萬狗狗又要出動

通緝得

紅既全部rest in pieces

贏咗支資國米

港父 活著何求 巴塞百度仔

可以share上去大陸網嗎

拉啦

手足

手足好波